何君堯反對粉嶺高球場建屋 被揭家族公司持球場旁12萬呎農地權益 回應「係咩」 表示要仔細了解

政府土地供應專責小組將於明日開展為期5個月的公眾諮詢，其中應否收回粉嶺高爾夫球場用地成為討論焦點之一。《香港01》揭發，立法會議員何君堯的家族公司「寶通貸款置業有限公司」持有高球場西南面3幅，約共12萬呎農地，何君堯未於立法會申報有關農地利益。

《香港01》引述何君堯回應記者查詢時，承認「寶通」是他的家族公司，「寶通」以致該公司擁有的地皮，他都「有份」。惟《01》記者問何君堯為何未有申報相關權益時，何君堯則表示：「係咩」，並表示要仔細了解事件，但強調若屬實，亦非存心隱瞞。

報道指，何君堯曾分別於去年2月18日的財委會工務小組委員會，及今年1月9日房屋事務委員會上，兩次發言反對收回高球場建屋，惟他兩次都未有事先申報農地利益。

太忙唔記得
家人既家人
大家都識啦

人無恥 則無敵

屋企買咗十幾廿年既地皮都醒唔起
真係唔好意思

實無事

陳茂波：「家人 = 親戚 」

係咩 係咩

推到佢辭職啦

陳茂波都無事
呢條柒碌到唔會有事啦

this is hong kong

有可能咩？獻世派就算殺人放火都唔會有事

何君妖世世代代都係狗閪賤種

係咩

以權謀私

算啦呢條垃圾不死身

好憎何君堯
開始明白清末清狗去燒教堂嗰種心情
犯咗法都唔會有刑罰

法庭影相無事，殺無赦又無事，呢次都唔會有事

仆街啦何堯

其實佢係想講……
吹咩

何妖咁落力反對，原來係為私利

華人從政

01狙擊左佢好耐

智障
唔出聲冇人當你係啞囉

仆街保皇狗
到底咩人先會有機會都唔屌
搵泛民幫佢地做擋箭牌

拉去打靶

係咩～睇過～咁又點呢